[
    {
        "randomId": 196
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Abambarantama ba Ntaragonda batwara amacumu bayacuritse",
            "option_1": "Imirizo y'inka",
            "option_2": "Umuvumbyi",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Isakamburira ry'inzu",
            "correct_answer": "Imirizo y'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ayiiiiii, ayiiiiiiii",
            "option_1": "Umubagazi",
            "option_2": "Umuvumbyi",
            "option_3": "Umukobwa ubonye iwabo hashya",
            "option_4": "Inkware",
            "correct_answer": "Umukobwa ubonye iwabo hashya"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Havuyemo umwe ntitwabimenya",
            "option_1": "Akayira kajya mu kigega",
            "option_2": "Ibitotsi bya mu gitondo",
            "option_3": "Ubwatsi busakaye inzu",
            "option_4": "Indege",
            "correct_answer": "Ubwatsi busakaye inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mpagaze mu ishyamba rimpa umwezi",
            "option_1": "Igisabo",
            "option_2": "Isekuru",
            "option_3": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "option_4": "Ibarizo",
            "correct_answer": "Ibarizo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nteye igiti nsarura amabuye",
            "option_1": "Inkono ku ziko",
            "option_2": "Amacandwe y'incira",
            "option_3": "Inyamunyo",
            "option_4": "Iteke",
            "correct_answer": "Iteke"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Abazungu b'i Bujumbura baca urubanza bicaye",
            "option_1": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "option_2": "Imana",
            "option_3": "Firigo",
            "option_4": "Urwogerezo",
            "correct_answer": "Imigomdoro yibishyimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagutera amazi atemba ajya ruguru",
            "option_1": "Inzoga mu muheha",
            "option_2": "Akarago ko mu irebe",
            "option_3": "Imanzi mu maribori",
            "option_4": "Amata",
            "correct_answer": "Inzoga mu muheha"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ujya kurasa inkuba arabandarara",
            "option_1": "Ibiboga byagaze",
            "option_2": "Amazi ku iteke",
            "option_3": "Insina",
            "option_4": "Kwatsa mu ziko",
            "correct_answer": "Kwatsa mu ziko"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mama shenge",
            "option_1": "Intore mu rwabya",
            "option_2": "Umwana w'uruhinja",
            "option_3": "Indege",
            "option_4": "Amazi ku iteke",
            "correct_answer": "Umwana w'uruhinja"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Hari ikintu, uretse wowe n'abandi baragikoresha",
            "option_1": "Imisozi",
            "option_2": "Umugezi",
            "option_3": "Ururabo",
            "option_4": "Izina ryawe",
            "correct_answer": "Izina ryawe"
        }
    }
]